[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (426)

要轉運了^^

唉

比左助攻你

派我

有無人加入正花黨

on9 siyau

今晚win到馬會末日

Me

訓醒好頭痛 無心情溫書

一左

又通宵cow仔

入左

粒u

書都好溫

你地日日羊 我19歲女就要晚晚嗌波
仲要輸

唔好溫豬 真係會豬
快啲出水

就係因為你溫豬呀

家禾

唔溫書 考得唔好 無人要我

你職賭都大把$$

想做職乞 可惜無人派我
我唯有打爆馬會

g持

今晚齊齊屠狗會

尋日烏狗幫手cup 鳩馬會

我好多場都想買
之後又想3x1

留名跟機

正霉西自己入嚟唔開心，改名做傻西啦

有冇人賭德乙好勁 可以教我點睇

今晚

壓力好大，用賭黎博救命錢

唔好賭

有餘錢先賭 呢d野好邪 唔可以急

急用做咩唔問人借住先

借到邊會咁

3000都借唔到..
朋友呢屌

U what ?借比me?

是油救人於水深火熱

I've no frd

今晚包仔盤都唔錯

大sir

想買

你3000用黎做咩先

呢啲朋友識到真心好

出去買野食先 岩岩先起身 餓到仆街

老豆貴利差3k

得千五可以點上三千借比me

一齊乞到3k返黎

all in李斯特勝,主隊勝.應該可以幫你執幾百番黎先

主勝仲有1.34倍

李斯特城[-1] 對 新特蘭[+1] 主
鴨巴甸[-1] 對 恩華尼斯[+1] 主
白禮頓 對 伯明翰 主
皇德里體育會 對 皇家蘇斯達 主
曼聯 對 愛華頓 主
多蒙特 對 漢堡 2.5大

大家研究下 7串1

咪買曼聯對臭系啦

呢場其實仲諗緊 唔敢講穩

曼聯都買....陣間斷一個陣你喊到屌鬼都唔掂

其他點睇

矛卡

第1,2,3都覺得穩.1同路,3買左盤

😱

跟我搵食 ptgf

😩想做鴨

😶😶😕

諗到頭都大 馬德里 同德甲 德甲有冇機會大炒漢堡

今晚買多場，4注，希望中到3注

夜d再買

李城鴨巴甸多仔-1點睇

有得諗

李城掂

正花掂？

李斯特城[-1] 對 新特蘭[+1] 主
鴨巴甸[-1] 對 恩華尼斯[+1] 主
白禮頓 對 伯明翰 主
皇德里體育會 對 皇家蘇斯達 主(唔肯定 研究)
多蒙特 對 漢堡 2.5大(唔肯定 研究)
差一場

李斯特城[-1] 對 新特蘭[+1] 主
鴨巴甸[-1] 對 恩華尼斯[+1] 主
白禮頓 對 伯明翰 主
馬德里體育會 對 皇家蘇斯達 主(唔肯定 研究)
多蒙特 對 漢堡 2.5大(唔肯定 研究)
差一場

掂

19歲扑扑趣

我要

屌過 臭的

頭大了

扮冇女

咪撚話我條女

曼2.5細點睇

王者

你3分鐘就出左 我都無咩感覺

簽賣身契先

是咪真

今晚d波好難賭

正花老江湖

ok

做乜皓腎哥2邊走

9up開

真係辛苦佢

野狗都撐

a0處

珍過珍珠雞

可以同你格劍

成副身家

個個都賭咁大 我都是不上來了

跟左

派me 幫你嗌爆

巴打一個月搵幾錢
賭咁大

啲人唔支持李城喎 1/1.5 新特蘭係咁落飛

冇返工仲讀緊書
啲本靠賭贏返黎

落晨巴,我跟哂了,不過單頭買 望中

上次場愛斯賓奴夠經典

咁好 我啲本輸緊比馬會

你個名

70倍買唔到 83分鐘1:1 89分鐘2:1

氣蛇食完了？

今晚齊齊贏錢

羊爆狗會

大陸上唔到tg

毒男真恐怖

岩先買譚啦咁

我自己買一個外賣 條毒男就買3個

咁佢個number就到先既

我就繼續等啦
等左陣唔對路 我即刻問d阿姐 我個外賣有未 d阿姐話出左

之後唔夠三十秒 個毒男拎住我個外賣番黎話 我買左三碗野 點解得一碗 番到屋企先知

點解毒男咁恐怖

今日馬會山幾點

今晚英超唔識買 李城大船好驚沉

唔識買咪跟_ _

全部都轉左盤做-1/-1.5,矛事嘅

有人拎枝槍迫你買英超？

小妹收到生日禮物
好開心

會唔會收吁

生日快樂

我送成個馬會比你

可以放上艾豬呃like

想大注推，諗唔到今晚邊隊穩

馬會啲錢ok

尋晚又豬唔少.
今晚再來

李城角大有無人跟

召喚頭jer王

我城落到1.69等狗買？

齊齊屠狗會

今晚好多波賭

最推愛隊熱刺，希望唔會令我失望

光總

推馬體會

派錢未 無錢買熱刺

踏雪無痕

元音盾

我果100熱刺唔夠食

多100 多好多 今日有贏就推哂落熱刺到

巴打識野喎
混元一氣功

柔槌貫頂

沾衣18跌

霍家迷蹤步

八卦掌

有無機？

難d

曼狗 半00全10

結餘$0.6

淨低2舊水allin

祝你好運

Mu又要害人

系牙ching

曼個場應該過唔到

李城太熱 唔敢買

大波咸主場 拜仁唔似讓得起喎

愛斯2.5b 雲達2.5b點睇

其實有網無站會講上下盤有幾多投注額？

我城-1盤其實好好。。不過9成會轉一球球半

狗會內部

應該唔會俾你知

睇球探 睇啲盤升跌啦

大家覺得點

唔洗執？

第5條唔知,順落去我估客和主主,頭4應該ok

史篤應該贏

拜仁讓球主客和，和

有冇同路

我都覺
如果知到，就易賭好多

唔敢博

我有留意升跌，但好難還原到個投注額

球探會有佢自己既盤總投注額睇.

好唔開心 又無人哄下我
連波都唔想賭了

有 here

做咩

正花BB

推

Gay 佬囉岩岩屌完

將男痴左線

屌 又jer

含啦

Jump
正花已死（1998-2017）

茅

Why 扮女人

同問

卡爾斯魯厄 【主–和】@14
貝迪斯 【客–和】@13
有冇得諗

有j絲
唔識貨

是日必勝心水 我曼

靜啦 害唔夠人咩

再推

hi 將男b

謝巴打
但得主客和

請不要消失希望

好過無了....

馬會今日會唔會早生

一齊屠馬會

2130

利迷子今日又復活

聽日又有場100%

想g

今晚又有重心

阿仙奴-1/-1.5

想G

今日大蛇出咩料 琴日有幸跟到

失敗是什麼？沒有什麼，只是更走近勝利一步；勝利是什麼？就是走過了所有通向失敗的路，只剩下一筆路，那就是勝利的路

有無Ching同路集氣

第一條幫你集撚到d氣都爆撚埋都得

中左派我ok?

大船

手機冇上網好撚慘

Want g

曼聯

🤔🤔

得將男理我 我以後出水比將男算

瞓醒等收錢

咪同我爭仔

點解般尼

Ok

想知

好好

佢比左禾了

因為般尼要護級會好博命 其實我只諗住收半 無諗過全收 賽果唔係2:1 就3:2

點解唔直屌主

頭場中 般尼輸平唔係都有錢收咩

我怕有假波所以唔敢博主勝

PMED

唔出比我

求水啊

反cup子here?

大胃去咗邊

123

想要比垃圾同卡斯

辣殺

差禾100

正花號會係2320開出
敬請留意

要祝福我聽日中文卷1 2順順利利 波台巴打功德無量

走數

gchi

屌你老母唔讀書出黎賭？

屌你老母唔賭出黎讀書？

屌你老母又賭又讀書?

正花係雞係殘廁
反正都無人關心我
我賭完就去ifc

唔讀書邊識解ky D料牙

who is 正花？麻雀一台花？

波台之花 我係公主

李城 對 新特蘭 2:0
利申 all in 20蚊

借個殘廁黎用

不了 你唔係正花黨

過去野仔po ky與日穴盧神大戰霉西

唔識睇文唔緊要呀最緊要識睇盤

我跟將男既 你正花收黨la

大佬 我想跟你

我跟莫B

唔識睇盤唔緊要啊最緊要識玩逃生門

跟將男

莫b 死左去邊 懷念莫b 牙

佢TheI好似讀到想死

DI 都未畢業點選Thei

好想gum五分神買馬

正式宣佈黃大仙廟馬會啲女最正

有D咁嘅事？

圖

上次去全部呀嬸

唔知買咩好

李斯特城

我都聽日考，一齊屌爆份卷。順帶一提，求派我起機

將b

大蛇呢

係度

將男

有冇得撚

馬王bb

同d倫敦金account 吹水真係好過癮
佢吹我又吹

我跟哂咁多個

me2

重心 曼聯x皇家蘇斯達

食到未

吹咩

1

2

3

4

7

8

10

20

呢場咩圖黎

吹到自己曾經搵過幾十萬一個月
有d話自己新入職。搵唔到客。叫我介紹比佢

破滅魔劍

操你媽的B 有夠牛B的這名子

反cup子

平時中間有個金毛妹叫人開卡。跟住出邊企有三個後生妹 Counter入邊有個ol

巧有氣勢

拿。唔想輸錢既
11點半既德乙要忍手
就算買都只買平手盤個兩場

未

reason呢

無人

....…

第一場
半一低水盤。開到咁柒深
一陣一個唔好彩和波，渣都無
第2場
平手盤好似好抵買
但諗深一層。你問下自己你連自己買邊隊呢刻都未決定到啦
3 比較似向客隊
相信大船都係客隊

4。同2一樣。不過只係平半

拜客狗也不屌
下面同路

世間甚麼愛叫純潔

妳甘願化振翅紅蝴蝶

飽經挫折傷口淌血都不至會磨滅

吳唱k

下體下場作客鍠，會唔會留力

都係輸㗎啦

究竟咩係開得深

拎咗分先
硬碰無著數

揀緊曼個場
主和 和和 半和 半細
有冇心水

呢啲西波你賭埋我嗰份

馬體會角大
分析如下

今晚全部西波

半一盤，1。74水
上盤會開始減少人買

想GUN U

兩場西甲讓到咁深

馬體會角大
分析如下

利申: 9UP
分析唔中咪撚推返上黎 屌你老母

咁開得淺就應該係點？

1.3?

Ccccccccccccc

有分析有like 十卜

今天皇蘇殺死了角細 是最悲傷的一天

得返17.5 真係要小心啲買 唔想再入錢

今晚繼續戒賭

皇蘇代表住女王既意志

買錫周三客w上20

記憶中有直播既德乙都開下盤

OK ALL IN

大家見證住呢場德乙世紀假波

2點幾先開 就係想係頭幾場win返先

第一場買主10$,贏番上20$.再買第2場,客隊.應該可以上到35$左右

唔好意思.買完第一場等收錢應該只可以買01:30個場啦咁.到時就買多場主(畢爾個場)

加油

原來波PO咁多DSE雞

畢爾包搭咩好

第三場角球水位掉轉咗

李城太熱 淆

有冇心水

訓醒等收錢

今晚希望上到3000

收到華哥錢未 點起機呀

上到，求派，祝羊

華哥今日去拜山 係咪燒左當派左

終於由300上到8k今晚上到10k派1 500

我

lm

奇蹟地無反cup

留名 可唔可以比水小弟殺馬會

我了 幫你分比佢

me

Me 28741769

馬壯收到未

你覺得呢

有無豉油fans係度🤓

今日 燒左

我祖先可能收到了

支持

ME

光總有咩心水

想知各大蛇咩心水 想追數

有無大蛇屙尿

又比人走數

漢諾威 -0.5-1 70%

可以派多幾個人嗎

做左2日cdr點解好似唔見左黑單咁嘅 仲有大胃呢

巴打說德乙假 淆

祖先幫下手起機

黑單有現身 但無見過大胃

大胃應該退出波po了

跟

點解嘅

Lm

Lm 支持

買咗雷做騎豬王 點知輸咗

一有人派錢 就一大堆cdrom蒲上水

好掛住佢個ALI

金剛2.5細 屈福特盤

想交學費 真係希望上到3k

係咁架啦

慣

大胃回來吧

真係慣了

雖然嚟左唔長時間 但係留名果堆有7成都未見過

希望你抽剩低果三成

德乙典買 想買杜塞爾多夫

叫我做咩

嘿 你成日改名 點認得

2330

唔改了 就用呢個

買金剛客勝算

Hello

黑單有呀

狗
會

大胃唔係話暫時戒賭咩
話咩翻工搵本

聽日考dse揮手

第二次

哦 原來係咁

😂

頭三場客有無同路

dse雞

唔買

diu聖保利使唔使咁低水1.68

希望你羊到
派到比手足

發現德乙有場100%角球

Poba 成日改名

20幾啦

50.5s

得番100 有無咩水幫可以推番上200

係未頭場

隔離post有個講莫雷拉,大胃有講,暫時退出波po戒一戒賭.騎豬王輸到仆街

第二場先岩

求水了

我記得佢話all in

唔改了就呢個

廿幾u都grad埋啦？

頭場主盤唔知點解主盤伏伏地skip算

係呀，快d買

唔洗理我完左場再討論呢個問題

即場主win肯定會高過而家個盤

頭場要主盤了

頭場有機爆冷，主隊出名爆

又係大船

益下手足

德甲中過幾次伏，都係skip

比垃圾

見到馬會主w跌水365立博主w升水就知要skip了

唔開心想增肥

是咪第二場

3-4
2下
7hb
8b

4-4
6b
12b

正花號呢

矛人既

唔係話2320出水咩

搵我

頭場阿占要讓客
1 vs 3

再試

紐倫堡果場買左半大
邊個要幫自己隊打氣我幫手

華哥係邊

主隊2:0

卡爾斯角大 點睇

G持

已柯煙李城，訓醒睇樓

漢主win

正花號 開出了
頭場角細
第二場細波

Gun唔切

燒緊衣俾你

杜塞刷角

已跟

紐倫堡
死老母

巴打

得返十蚊 跟左

睇唔到Sor
第三場
乜差野踢球者
角細清泉

啲主隊入波未

下次早多分鐘得唔得

比勒

有無人有睇頭場直播？

漢諾威
杜c多夫
卡斯
辛特

漢諾威入佢老母

買左下盤獨力難支
潛了

漢諾威

杜塞cccccccccccccc

漢諾威半主

十卜

角大

比勒唔識讀

掂啦

原來大船係漢諾威
咁我度定下一場好了

集體冇C?

齊心0C

冇c既喂

漢仔個11號

miss

4場首發事項係紅牌先

漢諾威入咪

屌佢老母

辛特rc

直播link?

比勒goal

杜塞爾多c

將男BB 又同路

踢球者真係角細清泉

馬會有

咁快ex

比垃圾你執

臭系漢諾威捨得入未

Keep住0c完場

屌那星 漢仔幾百次機會都把握唔到

十二點大波

漢仔 性保入3球

漢諾威屌你入波呀

有冇水

十卜多一下

屌你漢諾威

十卜十卜

比勒頂撚實

十卜多兩下

半埸主2粒
開埋半大比手足

回錯

細波頂實啊

7.5S高水入唔入好

漢

St保打多個唔好比人禁住打啦

比垃圾屌打

主隊快入

12:00 點睇？

同意

All in左半主架漢

將b
正花子

12點有冇水

漢諾威 7.5b
刷角呀

好快有

等你比

頭場下盤ng 有冇同路

比垃圾學咩人贏波

聖保
漢諾

好快入佢架啦

漢仔性保 每場入3球

今晚有無人支持我愛隊般尼 ？

漢入晒3球

不了

買左3主1客
偏偏得買客嗰場入波

比垃圾搞撚扣

屌你老母23分鐘0角

卡斯快點大波波

保利半主快入

漢仔入波未?

7.5b 高水

就快

屌你老母搞咩今日無角

紐撚快d own goal 輸12碼

我個半大呀屌

漢半場劇本
37'1-0
42'2-0

點好

g持 gel定半細

半場0:0

齊心角細

等6.5b 高水

搵到場99% 的波
想搵多場串起佢
有無心水

6.5了,正花叫買10.5s 但我買唔撚切 跟得第2場細波

交比你接力

漢諾威刷角啦

正花考試加油 g持

問大蛇拎心水
又唔講自己黎心水黎研究下

比仔封盤唔入

96角大已死 會唔會半0

9.5買左
7.5多手又買左

原來全部都係角細清泉
早知唔睇咁多資料

杜都係

角細喎,你9.5 同7.5買大定細,花b話買10.5細

聖保

主隊單刀,條友比龍整趺,無12M

細角

6.5b去到1.8就買

咁撚黑

黑名單 重心推介精英隊主盤

都係細
見場波對路

同路

羅馬
btw呢排成日失手

漢入波未

主快goal

半主

法國場波因為有人塞車未開得住

比費 1球完場好嗎？

好

我個細球要按平安鐘

正花

齊心半細都入一粒呀聖保

心水:洛達咸2.5b和雲達2.5b

大家一起研究

呃界外都唔呃角 屌佢老母

Gun

我的朋友跟你對了

不好吧

屌你全部角細
咁輕鬆咁既

德乙傾好數今日取消左角球？

禾斯貝加踢球者的奇蹟

買哂4場半細波

有無半0全10勵志故事分享下

咁多場入得一球 德乙

漢諾威 杜斯入波啦

卡爾斯1:0

差1球贏半格大波

街場算唔算

護級隊全贏

主win已高過主盤

比角啦 屌

聖保半主啦

買左兩場角大 依家都0球 你問我答

怕自爆,不了

1:1

杜斯goal

8隊德乙，88個人，都刷唔到5角
阿叔我係寶翠公園一分鐘都刷5角啦

咪輸囉

漢諾威仲唔入,屌你.買2.5s個隊老撚咁入

已經按埋層樓準備入頭場5.5b

屌你老母漢諾威仲唔入波

出動未

希望你係分開買

1c

咁點算宜家

41mins 輸左

頭先冇俾12m就知有暗湧

有隊1:1 點CASHED

派？

齊來研究

馬會cashed

保利是咪打多個嫁

屌，紐倫堡半大又豬。
有冇人可以派me?

錫周三-1 要唔要得過

好撚黑囉屌佢老母 仲有下半場 繼續屌打

細細地玩

漢仔 入一球啦

唉屌 2.5細

已經炒左了

半2全2

頂撚緊

唔緊要啦10蚊試下

頂實

最先入波希望唔好做仆街仔

支持你

甘岡被禁屌
上盤玩完

買左上盤即場可以點補

愛斯賓奴 +1 大家點睇

漢諾威 全格喇好嗎

李城贏唔贏到2球

贏到

半主又要jump

3C

真係睇下今日上唔上到3000 要各位巴打支持下 小弟要交學費

補和補客勝

輕鬆

屌你半二全二 我扮狗叫

上到派我起g,輸哂

有無半1全10勵志故事 身已訓 屌哂佢地22個

巴打咁快輸哂

半一全九既機會係

50%

一場都未開.漢威入佢一球唔洗輸,卡費個場唔好再入就得

唉性保 同漢仔大波已死

踢球者 半3 全10 OK?

來吧

頭場6.5b

半一全十一可以嗎

開過5.5
但買唔到

靜到咁

金鋼

仆街咁快紅 性堡利又唔刷

1係贏1係輸

嬴到,嬴唔到不如開一球球半
仲開

same

橙 上星期5德乙的奇蹟又要黎過

半1全11 半0全10

李城有諗過買讓主勝 2.幾倍

96踢成點

漢威

金鋼入波好唔好

7.5入左 後悔緊

半1全7夠了

法甲打法丙仲未入波

7.5B?

5.5B入左

法丁..

Ys

主隊按住屌

好黑

5.5 6.5 7.5b 都入左
希望下半場刷多d角啦

李城一球球半又轉返做半一

一球先岩

all in 左

半一?

今天德穴殺死了足球

諗起斯巴達

中

有得走盤算係咁

買下盤啦

法丁差D入....法國佬呀
求下你啦

我屌你老母 漢諾威 邊撚到威啊 半場都入唔撚到一粒

有無巴打都睇唔到有線個網上live

華哥返黎啦 入錢俾手足呀

漢諾威下半炒尻對家班跛腳臭閪得唔撚得啊 我屌你老母

班法丁做撚曬戲咁，全部都係戲子

派我個位ching 派未

原來真係走左數

華哥呢

華哥

meliodas 走數

買左場半0嘅西波

笑

華哥搵十皮野點會走你地數呀，等佢食埋個譚就會入俾你

唔係走數咁仆街阿

收規華？

半2全2啊

ok Lm

屌你 走數團長

甘岡連法丁都嬴唔到既話不如直接降去踢法丁啦

繼續虧華虧華咁叫啦

下半場先羊

半2全2 頂撚緊!

Ccccccc

收規華都做走狗？

買咩今晚

不嬲都係

有冇哥哥教我賭波-3-

德乙無角既

gay

agger

走地德國波9.5S

同大收成有有分別？

想屌

賭波咋喎 唔係揸波喎哥哥

金岡真係廢撚到 有冇射過門

同霉西一樣

一拳打撚死你啊

同ky一樣

goal

金剛？

搞掂

96 1:0

漢仔1:0

諗住呢次佢會改邪歸正 點知都係走數
都係手足你心水清

1:0 繼續入佢老母

豬左
4 半主

漢 點解上半場唔係咁勁

有沒有同路人

佢買左半細.上半場先入

又開波即入 勁

Diu 1.5b冇買

漢諾威 一屌就入 識做了 屌你老母入波啦

一早扑左 無留意佢派無得lm

豬包都走數呀

漢落威

比勒費爾德半0全10
我扮馬入狗會撞啊姐

00:30 4 SBV精英隊 1-0 烏德勒支
又秒輸

fool me once shame on you
fool me twice shame on me

都係唔派

漢諾威繼續呀 入佢

2017了 仲信有人會派

仆街球證食角

星期二 5
弗雷吉斯(主) 對 甘岡(客)
主客和
和@3.24

盃錯怕左你

離場算

我派

正花中哂等正花派

莫艾誠

烏得搞咩呀

緊係啦 話派有成班人追住佢含

同路人在哪

漢諾威 卡斯

金剛全場和

漢諾漢 入夠三粒再刷夠10幾角啦 屌你老母

李城升返上1.73
365反而要讓1/1.5

-5c

比勒費爾德半0全10
我扮馬入狗會撞啊姐
刷角啦，屌你老母

買左
睇死佢法丁都贏唔到

紫貝的奇蹟

叫到出年都未叫到10c

比垃圾你執真係睇到都危

卡爾斯半格

漢諾威刷角呀

漢要入多球

漢有無機整多粒

乜都開細

一定有

甘岡hea完未呀

聖保中出3-0啦

細波要頂

強烈要求比勒費爾德同球證隻抽

唔識

留完telegram之後即刻第二日del app 幾撚醒

邊個？

-10C

你牙

過關想到頭也大了

又派又唔派

比費球迷唔該放火
頂到心臟病

生性屌多粒喇漢仔

雲達2.5b和阿東主可嗎

頭先主一定博到12m仆街球證。

聖保利 仲未入波

甘岡笑撚死人啦
2粒都無

漢[-0.5/-1]
7.5s

烏德勒支追和反CUP叫爆區

比角啦 仆街

收緊半格

hi

我補左和啦

希望唔會開主俾我

有無gel頭撚 幫我gel比費大波
我認做你契爺

7.5S

豬包

6.5b

半格照要
想等5.5b/4.5b 有2倍補飛 等邊個好

5.5b岩先補唔撚到. 10.5s 傻鳩馬會改撚左又入唔到

5.5B 2倍驚等唔切

1001

強烈要求比勒費爾德同球證隻抽

踢球者刷角

甘岡上盤叫爆區

中左你都DUP春啦屌你

比勒頂撚緊.唔該

no la

好彩無留

有買?

可能避過一劫呢

無 想買李串獌

yes

幫你叫爆嬴多幾K派仲好啦屌

垃圾虧華都有人吹奏

yaah